郭家隊是咪去左食飯未番 冇人托市既？🤔

食緊左

郭家國任務完成左架啦

有矛咁快

仆佢個臭街 真係唔托

收到風袁二要錢搞登基儀式

馬化雲到底依家買緊邊邊？

原來食兩個鐘😅

大媽食完飯要訓一陣

大陸佬彈出又彈入，玩撚夠未呀

人地覆你又唔應人，唔要得

3點又放工 幾好做牙